點解今年halloween咁興dresscode咁去op

又旗袍又校服咁

屌你老母

純文字討論？

關你撚事咩 無人陪你去你又葡萄人？死毒撚

唔係年年都係咁咩

有圖

今年特別多 唔知發咩癲

真係各式各樣

mk妹
more, 開樣

成班圍喂威呀嘛
唔講仲以為去左外國學校啲畢業晚會

人地外國啲畢業晚會最多都係著下老西咋

唔去都好過柒住咁去呀

係咩 我小學時都係類似咁 扮鬼扮馬